唔想姊妹同個泥水佬結婚

我同呢個好姊妹識左都有5年，係舊同事，我當佢係我最好既朋友。我呢個姊妹好靚，靚到好似呢排好hit果個袁澧林咁，所以佢都好多人追，但偏偏佢好揀唔揀，揀著個泥水佬做男朋友。如果你話靚仔、MAN既，我都算啦，最弊係佢根本一啲唔吸引，麻甩佬一名。我有問過佢點解會鍾意呢個男人，姊妹話因為佢好鍾意自己，願意將一切都無私咁同自己分享。

我打咗個突，因為跟著一個泥水佬根本冇前途。同埋以我姊妹既條件，佢絕對可以搵到個條件好好多既男人。我起初諗住佢哋唔會一齊好耐，所以冇咩點評論佢哋既關係，但冇諗過後來佢居然話打算下年結婚，仲婚都求埋添。我即刻忍唔住講晒我心中既想法俾我姊妹聽，但換黎既竟然係佢鬧返我轉頭，話我唔係當事人邊知道佢未婚夫係咩人、佢未婚夫點好。唉，我就係局外人先睇得清楚……但最後搞到我先係罪人咁！好心著雷劈！

關你撚事咩

袁澧林俾狗屌正常喎

人地識咩男人關你撚事咩
分分鐘你第時嫁比個跟車仔

泥水佬都唔及你呢種八婆咁失禮

一定喺鄉土或者baby condom 抄

人哋至少有個男人愛
你條臭閪連狗都不屌

隔住個moon都聞到你浸臭閪徐

泥水佬可能係太子爺黎

有咩將來都係佢自己受返

裝修佬可以搵好多錢
尤其做得耐自己開埋公司果D

狗眼看人低
想問下樓主從事咩職業咁巴弊

泥水佬冇前途？
我識個泥水佬自己判嘢做月入8萬
你似冇前途啲

佢結婚定你結婚
樓主條臭西

究竟點可以到搵D幾年前出產仲要名不經傳既文出黎回帶

屌你老母 你邊位

典型八婆格
就咁睇字已經幻想到你果種藐嘴藐舌 睇唔起人果種閪格

袁澧林都靚？
唔撚識欣賞lo

關你撚事咩樓豬

你都傻傻地
人哋開心咪得囉
子非魚焉知魚之樂

假膠
BLOCKED

唔想姊妹同個泥水佬結婚-
2016年9月27日
垃圾臭西回帶post 此post已完

祝你他日就快40要搵個連登肥毒窮埋單，背後比人笑到面黃
再比人飛埋

岩呀 你睇下耶穌幾多信徒

關你咩事？

你都幾八婆

關你撚事

樓主依種心理同心態 好適合下世做中國人

點解啲人成日扮女人出po

樓主出呢啲post都係想被人屌下啫

仲有人真心覆佢

泥水佬 屌你老母1800-2000$日
屌你老母 今年年頭旺撚到年尾 判黎做個班個個月都起碼十萬收入 你話冇前途？

波台假膠又引戰

起底睇一睇
波台假膠

泥水佬識得幫你朋友用紅毛泥封住個西

cls 做裝修都可以搵好多

波台假膠真係好撚煩

笑撚死 假膠都引到班人出黎屌
最好笑係連登不嬲笑柒地盤佬
有汗出冇糧出 收入唔穩定 出糧拎黎睇醫生
但一比港女嫌棄 就即刻轉晒軚話地盤佬好搵

關你撚事咩 人地鐘意邊個同邊個結婚 咪阻撚住人幸福啦

得喇得喇
知你叻喇
唔洗再幫佢引戰

邊到copy?
Link?

連登好多人做低下工種
樓主RAP

莫認真

真心唔好

零分重作

完

關你鬼事咩 唔好搞9人啦

幫你灌漿好嗎

潮文黎

屌你老母閪死八婆2020最後一日都要俾人屌老母你真係好撚犯鳩賤

真係關你撚事咩

港女俾人話臭雞真係有原因架
關你撚事咩
狗眼看人低

泥水佬有咩問題？
最緊要佢錫你個friend啫
狗眼看人低

狗眼看人低咪樓主依d典型港女
人地之間有感情局外人關你閪事

泥水佬除左返工污糟d, 收入都幾豐厚。
三行技工入面最有前途頭3位

都係個句
關妳撚事

局外人即係無同佢相處過啦，清條撚咩屌你老母

狗眼看人低，垃圾臭雞

泥水佬$1700/工，做得熟識多d人 做埋判頭 月入十萬不難.

返工可能係興趣，職業係兒子

媽咪

原post 2016年既

袁澧林唔係賣樣

直線呃負評

Fuck you stupid bitch

樓主做咩深潛呀
臭雞港女
屌你老母

死樓主

呢個真～識玩水泥封閪絕對有$途

此po已完大家去翻上一頁啦
Mission failedwe will get them next time

google下都搵到

真係唔洗source 都feel 到陣除

又封一個波狗

樓主講到咁 個泥水佬分明就係啲靚啦 低收入一族 係呀可 真係有咁多8萬泥水佬咩 一千個都唔知有冇一個 樓主 我撐你呀

一定係鳩大靚仔

引戰

關你撚事咩 完

咩年代呀，仲覺得做泥水裝修無前途

關你撚事咩on9仔 你又唔係當事人最多只係俾意見 做咩搞到非拆散人地不可？講到好似人地結婚係會屌咗你個閪咁

節哀順變啦
可能已經灌埋碌水泥棒入去啦

咁睇黎佢揀姊妹同伴侶既眼光都係咁差

唔講以為你同佢過世

袁都叫靚

一係屋企錢 再唔係律師/醫生
其他都嫁真係蝕入肉
Bottom line pilot lah

咁多人屌你，我就放心晒

死link

泥水佬係正當職業，唔係同警畜結婚咪得囉，你對眼生上天靈蓋咖？

Beauty exchange?

做裝修好多都好有錢
第時移民去外國呢啲工種好吃香
同埋依家好多做裝修都可以斯斯文文
有項技能勤勤力力咁做
好過啲冇目標唔知做乜既朝九晚五打工仔

永遠都係啲臭閪「姊妹」搞鳩人
我溝自己老婆唔係溝你條臭閪呀
轉個撚頭老婆就知佢閪唔同佢friend
抵死死臭閪

啲死八婆真係好淫好撚好屌 ，中出即飛無手尾

利申：看更（淫笑）

又係呢啲姊妹

幾時死呀屌你老母

原來係波台狗

完全封鎖「Qaniit」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

人哋有無前途都唔撚關你事啦
最緊要兩個一齊係開心 肯一齊過生活

姐妹自己本身咩quali先

妒忌就妒忌啦 咁多聲氣

但做泥水高人工喎

波台狗仆街死

唔關你事，除非你想追男女事主

泥水次郎長？

你條臭閪咪搞鳩人啦

袁澧林 咪即刻弱智樣

成日睇呢d搞到個人都好似覺得港女真係咁既人

袁澧林同廖子妤似樣喎

樓豬仲未醒覺
祝樓豬2021鳩足一年，萬事變膠

關你撚事咩，依㗎見工呀？洗唔洗兩個人攞份CV出嚟睇下先決定拍拖？最後都要講多句關你撚事咩八婆

關你咩事
係 的確佢咁靚可以搵條件好既男人
但愛佢錫佢 真係得呢個男人
有時條件好唔等於錫佢
嫁人緊係嫁個錫自己 愛自己
加上 佢講得岩
你唔係當時人 你都感受唔到個男人點愛佢

屌 原來假膠 認真左

屌你老母同隻流浪狗結婚都唔撚關你事啦臭雞

其實你到底係弱智定點
講咗咁耐佢同條友拍拖嗰時對方未係狗

做你姊妹都好慘
同你分享人生既喜悅
竟然換來既唔係祝福

佢地好多作故仔

人哋泥水佬大判，一個月搵二十幾萬
你個好姊妹晚晚求條仔當佢狗敢屌啊

雖然知係鄉土/babykingdom抄文，但都想反駁袁澧林唔靚

起底

假膠波台狗

上一頁

你係佢老母？

扑野人之常情
係咪未扑過野嘅青頭仔先鍾意將呢件事放到咁大？可以話佢食住本土貼地文青呢個朵但都唔發聲
但執著於「俾狗屌」呢個point太低手